阿仙奴=武當，曼聯=峨眉，同氣連枝

小弟真系服能咗